包皮始終都係未成氣候

兩個大佬無出，比佢擔大旗，咁就出事
咁鍾意花巧，係要左穿右插扭扭扭先射，咪射唔撚出囉
加埋後防送兩球大禮，呢個出局，你地應得嘅！！

保方都係受詛咒架啦